龍珠異戰2之好撚唔gur

究竟以前啲bgm去撚曬邊 宜加嗰簡直不知所謂
完全冇曬 準備大幹一場 嘅感覺

但會繼續玩 好撚呀大佬